[正視廳]今晚係和理非文宣之夜

18區遍地文宣
放映會人鏈摺紙鶴
連儂文宣解釋返我地琴晚點解要咁做
同埋聽日大遊行 都冇乜人知

仲有啲咩應該裝修 咩唔裝修
一芳 上海商業銀行 法院 vans 依啲共識黎 唔搞
圖書館 中資書店啲書 唔用火水魔法
我地只裝修 不搶劫 我地唔係賊

不過 如果手足決定今晚勇武都唔會割 但係我地已經冇乜目標 只可以等佢修復再裝修過 請諗下今晚仲可以做啲咩先再行動

如果你要聽日聚到300萬人 今晚一定要大大力宣傳

聽日我要聽到一般市民話依個政府冇諗過妥協 仲強推條惡法係痴線

自推10連

毋忘721 831

1/10

2/10 光復香港

3/10 時代革命

4/10 不割蓆 不受傷 不被捕 不分化 不指責

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

5/10 天滅中共 全黨死清光

6/10 不要被憤怒矇眼

7/10 香港人 反抗

8/10沒有暴徒 只有暴政

9/10 開實彈試水溫 我屌你啦

721 85 811 831 101 新屋嶺

一定唔可以俾黨鐵通車

10/10 是你教我們和理非是沒有用的
無論如何 今晚8點 準時開花

Push